當遇到阻膠時可以咁做

先搵人捉住阻膠，極速行動完就走，如果有狗到就推阻膠出去狗度，咁大愛就用自己身體擋住狗既攻擊啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想比狗咬就繼續做阻膠啦

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你on9冇班和理非得個幾千個勇武到時抗乜撚野爭